# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-03 22:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. Translators: A message presented in the settings panel when opened while no-default profile is active.
#: panel.py:29 panel.py:37
#, python-brace-format
msgid ""
"{name} add-on can only be configured from the Normal Configuration profile.\n"
"Please close this dialog, set your config profile to default and try again."
msgstr ""
" 附加组件只能从普通配置文件中进行配置。请关闭此对话框，将您的配置文件设置为默"
"认情况，然后重试。"

#. Translators: This is a label for an edit field in the CaptionLocal Settings panel.
#: panel.py:45 panel.py:57
msgid "model path"
msgstr "模型路径"

#. Translators: The label of a button to browse for a directory or a file.
#. Translators: Button label for browsing directory
#: panel.py:51 panel.py:64 modelManager.py:306
msgid "Browse..."
msgstr "浏览"

#. Translators: The title of the dialog presented when browsing for the directory.
#: panel.py:53 panel.py:66
msgid "Select a directory"
msgstr "选择目录"

#. Translators: A setting in addon settings dialog.
#: panel.py:59 panel.py:74
msgid "load model when init (may cause high use of memory)"
msgstr "初始化时加载模型（但可能导致内存大量使用）"

#. Translators: Description for the image caption script
#: __init__.py:137
msgid "image caption using local model"
msgstr "使用本地模型进行图像描述"

#. Translators: Category of addon in input gestures.
#: __init__.py:139 __init__.py:187 __init__.py:213
msgid "Caption Local"
msgstr "本地图像描述"

#. Translators: Message when loading the model
#: __init__.py:152
msgid "loading model..."
msgstr "正在加载模型..."

#. Translators: Message when starting image recognition
#: __init__.py:157
msgid "starting recognize"
msgstr "开始识别"

#. Translators: Description for the release model script
#: __init__.py:185
msgid "release local model"
msgstr "释放本地模型"

#. Translators: Message when releasing the model
#: __init__.py:197
msgid "releasing model..."
msgstr "正在释放模型..."

#. Translators: Message when model is successfully released
#: __init__.py:203
msgid "model released and memory freed"
msgstr "以释放模型和内存"

#. Translators: Description for the open model manager script
#: __init__.py:211
msgid "open model manager"
msgstr "打开模型管理器"

#. Translators: Message when opening model manager
#: __init__.py:223
msgid "opening model manager..."
msgstr "正在打开模型管理器..."

#. Translators: Logged when the local models directory is created / found.
#: modelDownloader.py:70
#, python-brace-format
msgid "Models directory ensured:{modelsDir} "
msgstr ""

#. Translators: Logged when download is skipped because the file exists.
#: modelDownloader.py:131
#, python-brace-format
msgid "[Thread-{threadId}] File already exists:\t {localPath}"
msgstr ""

#: modelDownloader.py:138
msgid ""
"[Thread-{threadId}] Downloading (attempt {attempt + 1}/{maxRetries}): {url}"
msgstr ""

#: modelDownloader.py:147
msgid "[Thread-{id}] File size: {size:,} bytes"
msgstr ""

#: modelDownloader.py:182
#, python-brace-format
msgid "[Thread-{id}] Successfully downloaded: "
msgstr ""

#: modelDownloader.py:239
msgid ""
"Starting download of {len(filesToDownload)} files for model: {modelName}\n"
"Remote host: {remoteHost}\n"
"Max workers: {maxWorkers}"
msgstr ""

#. Translators: A message presented in the settings panel
#: modelManager.py:49
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#. Translators: Label for model name input field
#: modelManager.py:78
msgid "Model Name:"
msgstr "模型名称:"

#. Translators: Label for resolve path input field
#: modelManager.py:84
msgid "Resolve Path:"
msgstr "解析路径:"

#. Translators: Checkbox label for using HuggingFace mirror
#: modelManager.py:90
msgid "Use HuggingFace Mirror"
msgstr "使用 huggingface 镜像"

#. Translators: Tab label for model configuration
#: modelManager.py:96
msgid "Model Config"
msgstr "模型设置"

#. Translators: Label for file list section
#: modelManager.py:103
msgid "Files to Download:"
msgstr "需要下载的文件:"

#. Translators: Button label for adding a file
#: modelManager.py:116 modelManager.py:156
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#. Translators: Button label for removing a file
#: modelManager.py:118
msgid "Remove File"
msgstr "移除文件"

#. Translators: Tab label for file list
#: modelManager.py:125
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#. Translators: OK button text
#: modelManager.py:132
msgid "OK"
msgstr "确认"

#. Translators: Cancel button text
#: modelManager.py:134
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Translators: Dialog title for adding a file
#. Translators: Prompt text for entering file path
#: modelManager.py:156
msgid "Enter file path:"
msgstr "输入文件路径:"

#. Translators: Main window title
#: modelManager.py:255
msgid "Model Manager"
msgstr "模型管理器"

#. Translators: Main application title text
#: modelManager.py:287
msgid "Model Download Manager"
msgstr "模型下载管理器"

#. Translators: Group box label for download settings
#: modelManager.py:296
msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

#. Translators: Label for download path field
#: modelManager.py:300
msgid "Download Path:"
msgstr "下载路径:"

#. Translators: Group box label for model information
#: modelManager.py:314
msgid "Model Information"
msgstr "模型信息"

#. Translators: Model name display format
#: modelManager.py:317 modelManager.py:470
#, python-brace-format
msgid "Model: {modelName}"
msgstr "模型: {modelName}"

#. Translators: File count display format
#: modelManager.py:321 modelManager.py:472
#, python-brace-format
msgid "File Count: {count}"
msgstr "文件数量: {count}"

#. Translators: Button label for advanced settings
#: modelManager.py:330
msgid "Advanced Settings..."
msgstr "高级设置..."

#. Translators: Button label for starting download
#: modelManager.py:336
msgid "Start Download"
msgstr "开始下载"

#. Translators: Initial status text
#: modelManager.py:345
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#. Translators: Group box label for download log
#: modelManager.py:350
msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

#. Translators: Log message for default path initialization
#: modelManager.py:365
#, python-brace-format
msgid "Default download path: {path}"
msgstr "默认下载路径: {path}"

#. Translators: Log message for path initialization failure
#: modelManager.py:368
#, python-brace-format
msgid "Failed to initialize path: {error}"
msgstr "初始化路径失败: {error}"

#. Translators: Progress log message format
#: modelManager.py:435
#, python-brace-format
msgid "file: {fileName}  progress: {progress:.2f}%"
msgstr "文件: {fileName}  进度: {progress:.2f}%"

#. Translators: Directory selection dialog title
#: modelManager.py:445
msgid "Select Download Directory"
msgstr "选择下载目录"

#. Translators: Log message for path change
#: modelManager.py:450
#, python-brace-format
msgid "Download path changed to: {path}"
msgstr "下载路径切换为: {path}"

#. Translators: Mirror usage indicator
#: modelManager.py:475
msgid " (using mirror)"
msgstr "(使用镜像)"

#. Translators: Settings update log message
#: modelManager.py:477
#, python-brace-format
msgid "Settings updated: {modelName}{mirrorInfo}, {count} files"
msgstr "设置更新: {modelName}{mirrorInfo}, {count} 个文件"

#. Translators: Log message when download is already in progress
#: modelManager.py:490
msgid "Download in progress..."
msgstr "正在下载..."

#. Translators: Error message for no files selected
#: modelManager.py:497
msgid "❌ Error: Please select files to download in Advanced Settings"
msgstr "❌ 错误: 请在高级设置中选择需要下载的文件"

#. Translators: Status message for no files selected
#: modelManager.py:499
msgid "Error: No files selected"
msgstr "错误: 没有选择文件"

#. Translators: Status message during download
#: modelManager.py:518
msgid "Downloading..."
msgstr "正在下载..."

#. Translators: Log message for download start
#: modelManager.py:520
msgid "Starting model file download..."
msgstr "开始模型文件下载..."

#. Translators: Log message for remote host
#: modelManager.py:526
#, python-brace-format
msgid "Remote host: {host}"
msgstr "远程主机: {host}"

#. Translators: Log message for model name
#: modelManager.py:528
#, python-brace-format
msgid "Model name: {name}"
msgstr "模型名称: {name}"

#. Translators: Log message for download path
#: modelManager.py:531
#, python-brace-format
msgid "Download path: {path}"
msgstr "下载路径: {path}"

#. Translators: Log message for file count
#: modelManager.py:533
#, python-brace-format
msgid "File count: {count}"
msgstr "文件数量: {count}"

#. Translators: Log message for download progress
#: modelManager.py:535
msgid "Downloading... please wait"
msgstr "正在下载...请稍后"

#. Translators: Log message for download error
#: modelManager.py:557
#, python-brace-format
msgid "Error during download: {error}"
msgstr "下载过程中出现错误: {error}"

#. Translators: Status message for download failure
#: modelManager.py:559 modelManager.py:589
msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

#. Translators: Success message for all files downloaded
#: modelManager.py:576
#, python-brace-format
msgid "✅ All files downloaded successfully! ({success}/{total})"
msgstr "✅ 所有文件下载成功! ({success}/{total})"

#. Translators: Status message for completed download
#: modelManager.py:579
msgid "Download completed"
msgstr "下载完成"

#. Translators: Error message for all files failed
#: modelManager.py:584
#, python-brace-format
msgid "❌ All files download failed! ({failed}/{total})"
msgstr "❌ 所有文件下载失败! ({failed}/{total})"

#. Translators: Log message for failed files list
#: modelManager.py:587
#, python-brace-format
msgid "Failed files: {files}"
msgstr "失败的文件: {files}"

#. Translators: Warning message for partial download success
#: modelManager.py:594
#, python-brace-format
msgid "⚠️ Partial download success ({success}/{total})"
msgstr "⚠️ 部分下载成功 ({success}/{total})"

#. Translators: Log message for successful files count
#: modelManager.py:597
#, python-brace-format
msgid "Successful: {count} files"
msgstr "成功: {count} 文件"

#. Translators: Log message for failed files count and list
#: modelManager.py:599
#, python-brace-format
msgid "Failed: {count} files - {files}"
msgstr "失败: {count} 文件 - {files}"

#. Translators: Status message for partial completion
#: modelManager.py:602
msgid "Partially completed"
msgstr "部分完成"

#. Translators: Confirmation dialog message for exit during download
#. Translators: Confirmation dialog title for exit
#: modelManager.py:619
msgid "Download is in progress. Are you sure you want to exit?"
msgstr "下载正在进行，你确定要退出吗？"

#: modelManager.py:620
msgid "Confirm Exit"
msgstr "确认退出"
